Maar hij wist dat hij had gedaan wat juist is, en hij trachtte te troosten met de bezinning die hij had gedragen als een gentleman en een man van eer; maar Ada Lancing's gezicht, omzoomd met doodsangst, en haar stem gebroken en mekkeren, haunted hem.
